[信用卡] 大家有咩信用卡推介？

開始返工 想申請返張 求推介

渣打Asia miles

儲里數？重有咩好呀？

標準答案 大新1%回贈 asiamiles signature
呢3張

hsbc白金卡係自己公司個組別x6,之後幫人買野儲分
另外得張cxae,整多張dbs black儲am有無得諗？
（年薪低申請唔到hsbc vs同sc am）

渣打出糧戶口張executive有1%回贈

compass visa
compass dollar可以係百佳屈臣氏用。
compass dollar計法金道，就算係碌左十蚊，都會有 compass dollar. HSBC? 如果你碌左249蚊， 一毫子易賞錢都唔會有

Hsbc唔係$25@1咩？

250先有一蚊呀
所以249係無

你用過未架究竟

渣打AM 難唔難批？

會累積架下話

聽人講放60k落渣打就得
Btw寧願用dbs

按揭計唔計埋？

網上碌萬幾蚊咩卡最so

Sell屎收皮啦 成信廣告貼出黎 on99

只係cash回贈 對其他咩里數冇咩興趣
係咪得大新張one 同埋 渣打張executive 簡？

邊張好d？
渣打張好似online 買野, pay bill 都有refund 但係大新冇？

用緊大新唔好煩算

mile對我冇咩用

無入息證明有邊張申請到

大新同sc 有冇分別？好似都係1%回贈

無入息證明邊張得